喺街跌左條Tiffany 鏈⋯

係咪唔駛指意搵得返

係呀傻閪